唉, 個個同事都話佢兩個好登對

最近發現自己鍾意左個女同事.
但身邊其他人都話佢同另一個男同事好襯, 好登對. 仲成日煽風點火, 想撮合佢地
次次聽到都拿住拿住, 有種酸溜溜既感覺
最慘係次次班同事講親佢地都要陪笑, 其實心裡在流淚
明明我同個女仔都好close, 偏偏就係無呢種感覺...

表白囉
又要怕
廢柴

仲好，唔洗浪費時間

我自己其實feel唔到, 但啲同事都話個女仔對個男同事既態度同對其他人唔同, 一聽到又無咩信心

抱住失敗既決心表白
衰左成班同事都知, 到時可能要轉工走人...

暗地裡枱底對住個女仔打個飛機咪算

有人叫你拎大聲公表白咩
私底下唔得既
條女如果成熟都唔會爆你大鍋啦

人地傳得既 通常都有d意思 自己唔好拎黎柒啦屌

條女俾人抽插緊個陣你就會後悔

可以試下約人先

又推樓豬去死

照下鏡先

成班同事等住食花生

抵啦

連登仔真係好鍾意睇人仆街

我有兩個男同事好襯成日一齊玩
但我鍾意其中一個

不要暗戀

勇氣啊巴打
一日未決定 選擇權都係條女到啊
你都有機會啊

證明你無比錢人做野囉

如果個女仔冇否認即係佢都有意思

機會係自己爭取 自己唔爭力 怪咩人